諗起果陣佔中 d 人日日吹捧美國真係好好笑

美國奸唔係第一日知 但醜係吹捧美國果d 香港人 even 自己唔係美國人